想問下邊度有平/free既https cert?

自己整左d facebook app 試野，但一定要https 先得，想問下邊度有
試過有d free既係唔得

自簽

自簽唔係會冇人認咩

let's encrypt

用Cert Bot簽Let’s Encrypt啦

Positive SSL 2 年先 $5.76 美金 (大約 $45 港幣)

免費左好耐啦，沒有更平

近排仲support埋wildcard，冇得輸

你自己有domain 用cloudflare 轉做https 咪得，又唔駛錢

等左wildcard 好耐啦 係依幾日先正式launch

thanks